[殺狗會] 我們的賭博日記 (791)

贏多啲

我

4

薄lock

好

留明

Torino 輸球好嗎

Same road

lm

Gchi

弱智伊巴

要買下體

所以今晚要輸波

豬持膠布

負皮係常識吧

原來有12.5s😂

比人禁到一棟刀矛

靜啦

如果你知我係邊個你一定唔敢咁講

馬蹄要大炒了

賀芬咸盤

博洛啲防守....好驚啊

下體小球

你系冰個

4c。。。。。

1:0

針

9.5好嗎？

炆炆地。。。。我睇10c ft

買atm仲好

S?

Same

博落12m

屌你老味咁都救到

Missed la

打機 -你

miss😂😂😂😂😂

博洛咁都輸

5w0r

買左8.5 9.5b mama求救

Ok

拖2-0

慘呀 唔打機比人2 0

屌你老母假波

no goal

意假真係假撚到離譜

傳番比人入😂😂😂

我傳都唔會傳到咁😂😂😂

買六合彩好過😣😣

刀無買-.-

西甲又假 踢中波就黃牌
下體俾人踢腳無foul😂

仆街了 明哥7.5b 我係咪已經冚家產

做戲程度
英超>德甲>荷甲>閪甲>>>>港超>意甲=

拖ng
4:0

長追傑志上盤有排gel啦

收左$$？

拖狗入未 屌你老母

2:1 通殺

刷角未city

米當我燈

拖狗 李城

李城刷角未

博快goal

333333

then 3rd away

李城fg

李城角哩

樓g又goal

4444444

3:0

小妹糕

樓主準備表演10連x

樓g李城fg?

佢買左客盤，應該主fg
拖有版你睇

atm ng

波膽2:0

李城角哩？

撈埋ng 又中

mama jer樓g

隔離個半場主客和半大細，準備2連炒

你又操控比賽

紅左😂😂😂😂

好似之前已經2連

入完波再紅？

假到

唔係，中間中左場
墨城半大
李城半大

馬體咁多黃牌 做咩

係咪黃左之後入波除衫紅埋

55555

拖又gel得

無銀了 入左8.5 9.5

馬體會假到 球證食左屎？

又半0:0😂😂😂😂
出親半大都半0:0😂😂😂😂

咪幾好

atm簡直係西甲珀c😂😂😂😂

6666666

5

atm 5c

李城6c

俾條生路

意甲角大全部1.68

李城點買好

max 12?

好低B😂😂😂

又中

刷角未

777777

森多利亞

88888

AC對家

999999

乖乖地正氣返一場
買左-1

不了

就唔信馬會轉高水俾我買咁好人

101010101010

李城10.5 gel

go？

李城可以小了

14.5s?

went

gone

小注

in ed 1.75

西布朗全正選🤔

AC入波未

點解李城咁廢？

李城快d入得唔得....

lazzio 45678910

AC 入球未

般尼盤好似唔錯..

連得好呀

14c

兔子七屍

李城入返球

半場角大好嗎

AC入球未

bunny 角大又中，有無咁ez

拉再上

李城14.5s 又中

好2

mc角點買

今日未輸過

今日角球黨威威

般尼派錢？

操你AC 入球未
咪刷

長追a米對家真係可以上樓

AC 11.5s gg了

半場客其他不是夢

咁勁？

對唔住
唔好再刷了

係 不過無bet

哈哈 同枝旗講

ac岩岩咁都唔入

小妹森多goal❤️

垃圾AC

拿玻里爽到0c

明亮12.5s

13.5s good?

who is 明亮？

A light

連登人？

好在ac小注

正

我ac反而大注 李城個14.5s 有2.05得蚊注

拉素個7.5係入球

呢場買左3k

我出小注。。。。。

我西goal

我串兔子

拉素真係好癲

88888888888

a米係咁刷又唔入

mc 應該會over 11🤔

🤔

9

單邊9c

刷到11c先入波

15.5s?

Ac1:0 10c

11111111111111111111111111

玩完

屌1.97買唔到

ON9 1.62先買到

same 落很大

12c

而家又有高水了

封住有鬼用

補充 狗會真係狗黎

1.79

又跌到仆街＿

diu ac fake

又1.66

狗會正一大仆街

望著佢1.98封到1.66

14.5s lo

已經feel 到a米fake 完會1:0到尾

京嘛

明明有高一格買

屌你意甲D VAR好撚ON9, AC邊度FOUL

曼城落後仲唔刷

不如話VAR 根本on9 選擇性去睇
假波恩物

刷爆佢老母閪

13c 唔敢追細了

冰

屌

就係13C先敢追

西面朗

終於有足水

555555555

咸4c

ac快手整多粒

屌你嚇撚死 差D
3:5

曼城繼續刷佢老母閪 7C

AC又唔一早入波

曼城主W有1.84 邊到搵

森多迫害

一定over 11

隔離ac 1.5 all in 又中

Bet s at the perfect time

b

拉素入多球好無

唔好

華閪刷到

then when is the perfect time

屌你老味 嚇撚到熄左viutv

咩2c

屌你ac仲刷

啲女仲柒過小妹

嘻

頭先睇華西得2角 宜家10角

快手完場啦ac

ac補7分鐘

佢創多2野買18.5s

diu

準備打假

唔夠錢買屌出聲

有無水俾小妹追數

拉之半2，13係勁既

AC快撚D完

gchi

12 c

96分鐘爆你14.5

屌你老母AC 個球證都ON撚9

華西12C

15c now?

精彩

14c ft

原來真係好驚-,-

屌你嚇餐死 嬴得果百幾蚊

正呀我屌你老母 入完14.5s 下一秒出15.5s高水

AC對家 圖魯大大力gel

14.5 15.5 有時真係差果格就jump左

嬲撚到，意甲你KEEP住沉落去啦

最後一注14.5s頂到心臟病發

意甲假波到

塔拉戈納2.5b

你地個個都買小。。。

全部假波黎
強行VAR

華西半埸12c，全場會唔會24c

會

般尼頂撚住

不如直接判AC輸0:3啦，搞咁多野，比人拉又吹，跑得快又吹

你好彩

頭先係咪有ching feel到fake完1:0到尾

意甲買自己直覺對家就得 愈吸引愈死

意假痴撚線

連打兩日假波

3:0變1:0 強行開下盤，仲要補7分鐘博客隊追和

真係好撚on9

般尼頂實呀

秒速反cup

封一次入2球

入唔到角細添

狼隊日球未

華西2:1

2018年毒水
羅馬

是時做入角小了

般尼盤
華西17.5s

曼城比多兩角先

17.5s

般尼

mc 3:1

般尼都頂唔住

曼城俾多角

鏝反杯真係派錢

唔求你入翻粒 但求你唔好比人4比1

true

差唔多有成兩倍

點解我無買

立即完場好嗎

再買囉 頭先阿古路都差啲

曼31完左佢啦

我都無 哈哈哈

Hahahah 圖盧g中

CLS 仲換迪布尼入黎

咸 9c...

曼 11c多謝mama

曼入多幾粒

求般尼頂實

出動901陣式未

MC4:1

大大注左落般尼 橙了

一齊

般尼龍門好波

假波

出到

想笑死人咩

上半踢得好好 下半食左屎

搬泥

2.1倍ng

4:2完

不想做人了

修...

I say輸撚柒哂

樓主做咩

修10c dllm

主席判個12M黎得唔得

最後500 羅馬 KINGKONG 2X1

Roma big c?

11.5 14.5s 13.5s 多謝mama

😂😂😂@喜欣

我注9.5s

個龍門幫手開上盤 怎玩

郁左喎

華倫16.5s告急

咸 10.5s 收埋 多謝mama

點睇

roma不勝？

屋企壞能左router

買個新

多數壞火牛！！

Any roma?

羅馬定阿特

呃你買過新，我試過幾次

邊有錢。。。

點搞好 好辛苦😭

意假阿特會唔會太正

想要主

阿特

問人借隻牛試下，冇事咪配隻牛

買左自己心水對家 羅馬

出多場

買個新算 還掂過兩日出黃金買ps4

支持

Viutv果d女仔想點

有米 ps4

真心柒

有錢人

新機好貴

輸能七曬

有無手足放ps4...

羅馬數？

冇$買ps4

Roma 3c

咁快兩角

屌刷得咁快

華撚2-1
16C FT

3c

他媽的3.6倍no goal 終於中

不了 垃圾賤種畜生隊

4c

華西頂到心臟病

yes 16.5s

嚇鬼牙屌你老母羅馬 姐係串9我啦

喜欣mama今晚全中

又要bet s in the prefect time
但唔知個prefect time

Roma14.5

14.5s 2.01

4MIN 5C

華西 16.5s 17.5s 18.5s

viutv d女

好撚豬

熄電視了

Ha

笑你老母親

又爆c

跟92蛇

得你仲理我

我gun jor

Gun埋

點樣可以 得一個係好樣啲 其他都係

阿特Goal

羅馬

sameroad

20c is coming

NO!!!

羅馬準備十連

仲有無成日追細

14.5s 無得輸

我估佢有

6C
懷疑你反手

15.5s

A4比尿你要信

Roma西到牙

唉，好難玩 般尼

Roma

輸左既話貼飛比你bin

0:2

好彩無買roma盤

Roma針撚左

再Goal

屌羅馬

慘

我係咪on9架 仲信羅馬

後防放題，比9號狂1ON1

真係on9波黎

玩少少15.5s 先

有冇人數車？

All in 伊巴

挽留

真係得我場森多on99開唔出，其他都仲係開緊低水

伊巴咁都有平手
好伏

伊巴啦

咁鍾意數 我8號考完試入100同你數！

屌你老尾，25分鐘比9號單挑後防超過5次

咁我唔買了

今晚有咩好數-,-

曼城場場贏有無伏？

一起數

羅馬停角......

Norwich

A米完無睇LU

咁至係架嗎

Roma ng

阿特4倍W 上呀

888888

停呀
冰封呀！！

刷到11好停喇

贏緊仲刷

9...

角細又jump...

有追 少追

係咪咁仆街先

10c

dont so pk la

10?

ky:max 14c

屌...rc實刷爆

3.5s 玩完

震了

諗起RB隊垃圾

車比c未

伊巴fg

same

伊巴

羅馬角球半場連升兩個盤😂😂

14.5s係咪jump得

ebra

拉1-0

伊巴又gg

Cup

上樓機會 車8.5s🤓

冇買
之前羅馬角小輸左5k
自此唔買羅馬角

羅馬角大清過我袋
自此唔買羅馬角兼望佢場場角小降班

13..

夢大好能嘈

eb ng

14?

Yes....

封到完場啦14屍

搵唔到位入細

對面打少個 輸緊1粒 仲追細

羅馬 14.5 15.5

車小勝1:0

大家上左車8.5s嘅船未？

1515

再買羅馬角細斬手指

劇本明明寫羅馬會追和

g jor 3k..

角s?

應該會有第四球
因為我3.5s

刷夠未 羅馬

車fg?

伊巴比力

輸球12m咁唔抵 仲唔反擊

Yes

18c

如果20cft

Norwich 頂實

19c

屌 又手賤買左18.5s 羅馬真係仆街黎

羅馬真係廢撚到笑

a4講嘅你要信

如果呢場西面有買，上左樓了

伊巴追和未

伊巴 快糕

3.5s 4/4.5s gel

差ebar

RB劇本

好彩無爆19.5s

1-1

伊巴ng 大大力gel

補血

好球

唔應該會有九角

應該nogoal了

92 又goal

E ba!!!

入唔切ng, shit

cup左

你8.5s😅?

補個2:2先

畀條生路黎 差2.5 1:2ok？ 連緊五口

好波e巴入多幾粒

俾左

入左了

拉斯果種廢

講左兩三次了

蚊注伊巴ng

冰冰佢

多謝你個20c提醒

thx😘

你係咪入哂15.5 16.5 17.5 18.5
又一位角大手足上樓

信心唔夠唉 冇買ebra ng

無追晒live 唔夠本 事前大注咗和同客w

車 買$10望佢出局

車仔入波未呀屌！

8c

feel到絕殺角

無事

竟然冇事

車仔咁都入唔到一球

有無人支持祖？
諗緊第4口推邊場好

薩拉

阿特+0.5/1
ebar 0 2.5 2goal
西維

8.5s gel到硬蹦蹦
但係屌你老母爆我7.5

西定祖角大？

阿特+0.5/1
ebar 0 2.5 2goal
西維 9.5

禾要貝迪c了 對決吧

有冇貝迪

bug左? 0:1

Wtf

買左西維
1分鐘訓得 放棄了

Goalllll

好彩買唔切閪維

點解基仔仲有得用呢啲emoji

唔係個個都有架咩😂😂 未買角大... 3c..

我琴日都有
今日冇左

有無人要南錫

無肉食。。。試下

事後

數據太慢... sor

想要

重裝左都冇

加xm喺個emoji既尾

對左 無買

Emoji浮雲黎 羊錢最重要

冇用😂😂會變左 xm

想等西維10.5/9.5

每次都要人手打會唔會太on9😂😂

係
我500上左2000
開心仔

閪1:2

求水了

你用緊ios app?

俾多次機會手足買反cup?

祖fake,goal

祖記想點

不了 等9.5 10.5

yes

屌 睇完其他post見到1:1
仲諗住有得叫下 一睇就1:2
我真係好撚閪黑

貝迪斯goallll

4c....

心水：戇喜欣bb

贏太多 連仔懲罰你

$600跟ky上1m先 人生-1m5

除左mama之外 都好難唔負數

Juv 1.5/2

頭先都仲睇到啲表情
而家睇都睇唔到

笑左 唔緊要既 閪維果場有無野買

三連角 訓

13.5s !

2-2

頂 買唔到

阿特+0.5/1
ebar 0 2.5 2goal
西維 9.5
布拉加2.5

薩拉被goal

Jump

卡利fg

祖好似不太樂觀

屌奶星

屌出聲

鳩斬拿華斯刷角未

要小小主ng先

比我買9.5先

唉

5緊要呀 我一買完 主就唔再落飛

痴你老母閪線
垃圾閪狗

24

薩拉入未

3:4

nba

咪臭系 快入

卡fg

半7全7

冇買細

三場即場波同我立即入球！

1010

祖 快絕殺

3-5 12c

痴撚線貝貝

比卡超半 0.5/1 收息

阿特+0.5/1
ebar 0 2.5 2goal
西維 9.5
布拉加2.5
帕x卡-0.5/1

10.5B?

33333

Gun

Gun your gun

5c

2-0

7c jump

你個名成日迫害我

買角細就唔好要呢個名嘛

尋晚有無跟伊巴？

有 但輸緊1-0嚇到瀨屎 然後訓左

起身遲左 買唔到12.5細

可能係好十弓

11

比卡超俾人cup3粒

cup

13c boomed

比卡超冇用

好野，墨超第一週又豬
真係魔咒黎

華拿老師

比人cup三粒 開動無上限刷

半客

墨假3分鐘3c
45分鐘4c

又唔益下我

我有出係post ga 92sir

今日去台北動物園玩

比卡超

7點玩平手

阿特+0.5/1
ebar 0 2.5 2goal
西維 9.5
布拉加2.5
帕x卡-0.5/1
華拿古斯+0/0.5

辣殺比卡超

r1 3 4 6ok？

6>9 13

我無出roma，瞓左啦

r1 跑3 8 5 10

頂原來唔係媽媽出 我睇錯左... 屌

爽？

爽死了 豬到仆街

😂roma笑死 半場前紅左個19.5中位
之後冰角到80min 先狂爆角 19cft

2,4,9

馬都玩埋 點夠你玩

r2 final 4 5 7or8 photo

4,5,7,2

4 5 7 2

92回來了?

對

Hi

變93

爽到

long time no see

正！

!

.

又中2,14正Q

又私水

你見到個名都知la

這個日記已無人了

1

2

善妹

3

垃圾黎

屌牙入唔到

求馬水 岩岩起床又要出去

分享九兩蛇分享既水

然b 求馬水

講到咁分明冇睇過-.-

5 6 7

請大家不要學閪女人抄水扮大蛇

馬會場祖9真係MO MERCY

敢出嘅水就係自己嘅水 冇話抄唔抄

出左兩場一樣就抄水 我薄洛都唔中wor

我有錯嗎

閪女人?

same ar 92 sir

善妹中了！

3 7q贏9.5

Kaki

我唔知咩事

冇人賭馬-.-

4 5 6？

咩發咩盈咩喜 老豆咁都買-.-

但中了

佢買WP 各50-.-
1 7Q 佢好撚鐘意巴度ON99

9倍 好fat

膠布

誰是閪女人？

你kaki fans

痴撚線

成1500正q

點解話kaki係閪女人？

又有巴度了

今次w埋 然巴羊幾多？

100k

嬴你老木撚有中

你冇姐 你父親有中啊

良才

港隊加油阿

lin呢？

上邊咪有～

平注好了 佢一輸就唔跟～

跟住。。。。你一gun就豬

艾拉維c角球win

莫雷拉唔做馬真係超勁，咁走位都得

Wechat

2018好開始

水?

siu4

Ky睇we7 馬水

thx

加油牙香港

阿特+0.5/1
ebar 0 2.5 2goal
西維 9.5
布拉加2.5
帕x卡-0.5/1
華拿古斯+0/0.5
雷加利斯+0/0.5

香港goal

香土個個皇蘇同角大

then？

雷加[0/+0.5][black]c[/black]

無聊睇下

尾場輸少少...

頂岩岩入完錢就轉左盤

皇家社會穩了

今日睇真d

跑4,8就贏$$$

gel？

聽講呢個po樓主好燈先入黎😅😅

樓g都特登black左 應該無睇錯

又想跟

徐妹tg比兩個香土大蛇網你

細階c係小？

要呢個即係估小架啦喎

no....

又要跟又要...

5夠我燈

對唔住棋妹

唔轉盤既話
全日重心：

有乜關係？
我尋日都買左費特角球贏1:5ht 9:5 ft

你又🐑

Liga big c ok ?

mama said ok

嗨

Reli Mei
gum Ngo buy la

Hello

gum nei deng deng sin

潛左幾日

古天樂轉左巴？

有重心嗎牙朱

55

Half time at least have 1 goal la

half peace ok？

雷加

主盤

What did u buy

和波格

I didn't say big

中左伏

wong so, 輸半博全

希望係

橙了 我問細階係咪細 見有人話no

she didn't say small

你好

yes
加油棋妹

因為個c字5係講緊大細

笑4

橙了

係

笑到肚痛

不過都似開到嫁喇，因為如果開細佢唔會回你

跟一ching冇得豬

我冇出呀

1111

心理戰😂

1!!1!!!

1ching

西B 0:1
A隊又輸B隊又輸

客盤

宮心計

你尋日好似陰左人

14.5s比人以為係你出的水

我會用member框

主

其實。。。。
雷加係受讓平半角

sor,9up玩大左

wongso差d!

有無中文好既手足解答下小妹問題
實迷途其未遠，覺今是而昨非
覺今是而昨非，實迷途其未遠
上定下先啱

上盤

贏錢就上輸錢就下

上面
Me Dse Chinese lv3

Thanks

222222222222222222222

成日都同路

jump

仲未有球既

冰多陣角

葡要買了

應該same road左

你又扮me

想g

West ham c draw

9.5係人都g啦-,-

U a g

屌 咁都唔入

4cccccc

邊隊

邊隊？

黃蘇

100% 唔中問我拎返 (限頭80個)

ho ah

我了

等緊你出-,-

allin jor 100%

10.5 law

有幾多買左幾多落去

有幾多自己allin落去，諗唔到原因輸

系 老婆本都屙in埋

重心不要了

屌你咩

棄

馬會

咁就唔叫重心啦

liga 係咪8-9c
@ky

9.5 落 8.5 上 9.5

Liga = 你假

我都彈弓手左

全世界轉盤升水點要得落手

幾時開印度超？
前日有場賽前開8，半9
中場開13.5，13c ft
易買到

葡8.5大？

點解可以咁得閒

似🐶

等到7.5先

66

社會6C

77

thanks 等足水入手先

3連

7

3連C

88

Me